想知7.1 立法會現場係警察撤退後示威者進入，定示威者進入後警察撤退架？

想知